圍頭揼你 官紳鄉黑都相惜怎追究 我有憤慨過你有沒有

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

冇幫襯開可以點慎防

元朗 我要去拯救元朗
元朗 我要去光復元朗